新都城1-3 期比較

小弟最近睇緊新都城 想問問各位 新都城1-3 期 邊期好住D? 同埋邊期既會所最好? 暫時睇個人認為2期各樣野黎講係最好 請大家俾俾意見

住過1、2期 1期比較舊會所有2個 設施可以啦 正常有的都有. 2期個時3房2廳但個廁所真係塞塞塞 叫人通左好多次 師父話個管細無得搞 一係大修. 住左5年就搬左

但個會所多好多野 喜歡跑步的平台地方都大

2期要開傘

返而我想知之前一田個位有個food court 去左邊 ？🤦🏻‍♂️

二期商場上面？

唔肯定 即係連住酒店果個

連酒店果度天晉喎

2＞3＞l
2始終真地鐵上蓋

以前個同學住2期 成日去會所篤波 個麻雀房好大

商場環境：2>3>1
平台人流 ： 2>1>3
座數：1期5座，2期11座，3期4座

想熱鬧：2期
想安靜：3期
1期睇落舊D

3期貴好多
全部大單位

3期有 2/3房，實用：406-631 四種間隔

1 期全部窗口機
冷氣漏水就唔怕滴入屋

巴打，我有件一期放售免佣，岩既可留tg

如果話好住啲其實唔會差好多，三期各有好有壞。
不過第一期得貨𨋢去到地鐵站天橋果層，客𨋢只可以去到地下，落雨行去地鐵站會比較煩。
btw 睇下單位望嘅方向會重要啲，新都城啲樓景有啲真係好近。

有後樓梯去到商場
個個都係行果到落地鐵站

係1-2期睇左好多個單位 無論高中低層大部份單位都發現牆身如果用油漆的話有滲過水既情況 係咪整個TKO 潮濕導致?定新都城質素問題?

2期管理廢但條數ok 靚仔
3期唔清楚
2期落雨平台要擔傘
3期得大單位
商場因素唔講啦，始終3期都咁近
1期樓下個商場最廢

關潮濕問題
寶琳係一個好奇怪既地方
同一個屋苑，同一座
可以一間d 牆乾但另一間濕到爛

1期遊水,成日有靚女

不過一期個會所愈黎愈頹，
啲裝飾佈置愈黎愈hea...
個款好似就快執咁~

以前成日見到鍾嘉欣游水

我都見過 係落商場個lift 大堂

1期個時廖碧兒住我樓上 係lift撞到先知